日經：美擬於台灣在內的第一島鏈 建構反中精準飛彈網

日經：美擬於台灣在內的第一島鏈 建構反中精準飛彈網

日本經濟新聞今（5）日報導，美國計劃沿著包括台灣在內的所謂「第一島鏈」部署針對中國的精準打擊飛彈網，強化對北京的傳統嚇阻力量。未來六年美國將動支274億美元資金用於印太地區，飛彈網的經費將由此資金支應。

第一島鏈包括台灣、沖繩、菲律賓等島嶼。日經說，根據其看到的美軍印太司令部「太平洋嚇阻倡議」，其中核心提案如此規劃防衛此區安全。

日經指出，倡議文件寫道：「一旦缺乏有效且具說服力的傳統嚇阻，中國就敢在此區甚或全球採取取代美國利益的行動。印太地區的軍事愈來愈失衡，美國累積了更多的風險讓對手勇於單方面行動企圖改變現狀。」

嚇阻的具體作法是沿著第一島鏈部署聯合部隊輔以精準打擊網，在第二島鏈整合空中飛彈防禦。布陣確保區域穩定，有需要時，進行長時間的作戰演練。

嚇阻倡議呼籲「將資源集中在遏阻中國的重要軍事能力之上」，準備與有關的國家和立法者討論這個嚇阻提議。

肉醬意粉準備好

cuba 2.0

實行到先算

碟肉醬意粉我要芝士焗

導彈基地駐台，保世界安全。

AT NA SG DW NGH

愛侵力又要出黎幫侵侵呃功

日媒：美軍上月擬在釣島進行訓練 因天候推遲

弊燈表示天氣差 遲D先

美國應該同台灣簽台美共同防禦極權條約。台灣公民除了廢佬，新一代應該唔會反對美軍駐守。左岸一定又嘈又演習又話要出兵，咁就將出兵主動權俾佢

Trump 年代已經睇到，放兩艘航母係度。將出兵主動權讓俾極權，極權係會hang機當無事發生。

美軍登陸台灣之時就係「武統」之日
環時：美軍坐飛機降落，唔計
人民日報：美軍上岸、上岸唔係登陸，唔計。

其實早日解決咪唔使年年燒軍費囉

All talk....

導彈基地瞄準
順手瞄準

核平中國

國民黨一翻身就大鑊

巴打轉貼多D呢類新聞，呢排日澳德法都好多動作

日揪澳德法「雙海」擺陣圍中！ 新八國聯軍開打軍艦大戰！-馬西屏 徐俊相《57爆新聞》精選篇 網路獨播版-1900-4
節錄：德法軍事表態、日澳同盟準備

洗乜搞咁多嘢射幾枝過去算啦

就係想燒軍費
你懂的

打啦 好悶阿

先唔講愛侵力

我只係要求你呢個名, 唔該在拜登總統做野唔掂果D新聞時, 肯冒個龜頭出黎比人睇下, OK? 唔好成日縮埋一二角, 無人睇到你果陣, 就細細聲講一兩句"愛侵力, 愛侵力"

做人大方D, 開個post, 大嗌"愛侵力, 我屌哂你地老母", 好唔好?